[警告]黑警今日已經開始用支那制TG

話說今日有朋友響夢境執到TG彈殼，見到上面無任何廠名，生產日期同到期日，之後就一齊研究研究，google下。
兩支分別係用英文同法文warning，但共通點係型號都係寫住 NF01-3
英文

法文

之後我Google Translate個法文title:

你老母臭。。。改啲咁Generic嘅名又懶係寫外文扮來佬貨，咁似曾相識嘅。。。
點知比我搵圖，蘇丹鎮暴TG又有殼型號寫住 NF01：

咦咦咦，有Logo嘅喂！廠名叫Norinco，等我Google下廠名先：

wiki：

哇，原來北方工業（中國兵器工業集團公司）好多鎮暴武器型號都係NF字頭

搵到份有關北方工業產品嘅PDF:

而且一發得三粒，用膠殼而且細粒好多

以為無Logo廠名同到期日期就過到關？
陣支那柒味由day1已經畢露

幫推

tui

支那央企對香港恐怖組織販賣軍火

屌那星
因為喺香港用
所以特登唔印廠名同made in china字樣?

btw 香港正式與蘇丹接軌

居民山埃加元素周期表放題多得佢唔少

push

Tui

推！

點解app up唔到相

黑警兩個月前已經有聲明擺明車馬同支那買，支那仲表示歡迎

推

蘇丹嗰支都有廠名，香港反而冇
我哋連非洲人都不如

英文果張好似睇唔到NF03,up 錯圖？

希望係假既tear gas ，原全無效無毒
正常支那貨一定係咁，唔係就爆炸

屌佢老母 推

食過係咁流鼻涕同啲皮膚好痛

油漆熔點300度 戴左普通手套🧤唔夠 千祈唔好用手執

試下其他辦法

搵手足搵日帶隻meter去度下，有毒物應該超過國際標準

下面兩張圖以為手足冇戴手套掂彈
嚇撚死我

我覺得無可能
你知強國最撚叻係咩?
係維穩.結果->呢D野愈毒緊愈好

英文冇寫，但係外型，字體，同彈都係一樣

要留意住情況，有咩事要spread開去，因為今次用支那彈

高招

蘇丹既手足

如果係我朋友應該同我分享唔到件事

係就好，無得再用tg,睇班狗點繼續變d tg出嚟

今日果隻啃過之前好多

支那嘢會爆炸

巴打小心
要密切留意身體狀況，至少知到係支國TG

唔炸膛咪算偷笑

推唔起嘅屌

你認為佢地會理你國際標準咩
最多記者會補多包電光火石之間

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

Push

無錯，唔會理㗎喇
理咗民主中華神早建立咗啦

膠殼？所以先臭咁多？

射嗰陣燒溶埋啲膠所以臭好多
啲膠咁cheap，一睇就知係支那cheap design毒膠

個個都要知

最麻煩係熱好多
小心

Made in China

火藥唔靚
手足要小心手腳皮膚外露

推呀

香港淪落到咁真係痴撚線
根本用大陸嘢同玩化武冇分別

銀色殼中間寫住made in 支那啦

呢獲佢仲唔冚家鏟

未射出嚟喺支槍入面爆咗先就正

今日嗰隻明顯比之前嗰啲勁好多
今日冇豬嘴係腳隔離爆左

想死

Btw係瞓晏覺嘅夢境

香港嗰啲冇寫

寫嗰幅圖係蘇丹

連蘇丹都有寫邊度做
香港連非洲都不如

思疑火藥唔靚所以要用膠同得三粒
如果好似美製嗰隻用金屬加四粒，要用多啲炸藥的話，應該炸咗膛

巴打應該好痛
要小心保重

小心炸親

好大機會，等睇邊隻狗咁唔好彩

推返上熱門

錯呀 南蘇丹有獨立調查喇

好相信黑警買支那TG 但俾美國價錢

即係連過期TG都用哂

推上國際

以東江水Logic，唔奇
支共cap香港水，無所不用其極

係，應該冇晒stock，分分鐘同老解拎存貨

用哂政府錢去買 唔洗明日大愚啦

可能成百蚊一甩

屌
推

巴打好嘢 起到底會邊個製造 快啲聯絡黃之鋒 順帶將間公司加埋落制裁名單

邊個負皮我？

Pish

5毛

d魚死哂

一定加重有毒物質

如果TG 放題 咪仆街？

琴晚已經係

夜晚無人睇，日頭有喇掛

咁放題法

食死人

搵日搵人帶meter去check，可能發現新核彈

咁即係廢左定毒左

要搵人check，仲要國際制裁嗰間支企

估撚到啦, 人地唔賣俾黑警,
咪買支那貨囉

幫手推，要多啲人知間廠

順便推埋咦個

想知成份

毒多兩錢重就有

你覺得支那會公開？

真

咁撚柒既包裝

721

連型號都唔寫係得支那先會咁做

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

一定係支那

Toxic

支那仔扮港警

放上TWITTER

港警用支那貨

手足唔好再用手執
會爆炸

twitter tag咗黃之峰，唔熟Twitter，大家幫手share條link，俾蘋果又好乜都好

呢隻係射出嚟嗰隻，膠嚟，另外手榴式嗰隻係金屬

成千啦

借位POST

美國將會進一步調查拜登、奧巴馬、佩洛西，派航空戰船， 出更多決案 for Hong Kong Resolution🇺🇸希望同道之後一星期：

講其他國家示威❌
講香港警察無差別暴力⭕️

美國精通情報分析，香港人要低調地撥火

哈哈哈
呵呵呵